隔咗成年冒住生命危險去試食吉野家...

發現佢唔係因為藍店而衰落 係真係難食先比人淘汱 食咗兩啖轉場食m記心理先平衡返

又嘥咗幾廿蚊食一餐劣食

雞ok 牛難食過屎

定係食到燒汁味嘅肉

雞皮幾脆

大把手足30蚊食個飯，黃店貴到仆街

我月入先得嗰1m... 黃店食唔起

Cheap肥牛
檔嘢都喺收皮啦，唔關藍唔藍事

黃店辛子400蚊兩個又冇服務又難食🤮🤮🤮咁貴比藍屍狗食

1餐400咁rich🥺🥺

麥炸雞餐35蚊咋
我用埋支付寶印花又平3蚊

又支付寶撐唔落

Cctai話誠哥深黃
用支付寶冇問題

M記前線極黃+誠哥深黃
用支付寶食M記=勁撐手足

係
所以元氣仲係咁好生意

重點係吉野家本身就劣食

空姐牛肉飯仲好食

吉野家真係好撚難食

1w?

我香港人 1m

早一年前我已經唔明點解吉野食牛肉飯呢d狗糧都咁多人食，真係好難食 要落d薑片去送飯

唔怕老實講 黃店真係有啲貴

on9 block 拉

今日見行過買黎食，牛肉飯都還好，加七味粉仲保持水準

應唔應該私了樓主

薑片比狗食